Cy gist damoiselle Denizete de Chancey jadis femme de feu noble homme maistre Guillaume de Vandenesse a son vivant conseillier et maistre aux requestes ordinaires de l'hostel de feu monseigneur le bon duc Philippe laquelle trespassa le III[3] jour d'octobre l'an mil CCCC IIIIXX[480] et deux. O regina poli mater gratissima proli spernere me noli me commendo tibi soli.